[公投]黃藝人，藍廣告

正評
藝人/KOL唔黃，偽黃
最近都有好多受爭議例子，但依個topic唔係批鬥佢地

負評
利用夠黃嘅知名度，令藍個班都唔食兩邊不是人
暫時嚟講諗唔到例子，藍嘅因為唔睇藍黃

當然都可以好退一步咁諗
唔係要分佢地黃定藍而係佢地有講人話
例子田雞雖然我唔知佢黃定藍，但佢定碼講左事實
即使即使即使佢拍左部我愛警察2021都唔應該話佢乜